其實我地贏咗啲咩？

12點半左右，聽到幾個泛民係橋上面發表勝利宣言，話我地贏緊五比零，贏緊冇理由主動撩人打交。

但之後有幾個人大聲屌話其實我地冇贏過，仲輸緊一條義士人命。之後就勁多人圍住佢地話佢地係鬼屌柒佢地，其餘在場人士就高叫和平。

我認同今晚唔應該衝，要和平渡過。但其實佢地不過係想大家知道我地其實乜都冇贏，唔好忘記義士既犧牲，唔係叫大家馬上衝馬上打狗。我真係唔明點解咁都算係鬼，究竟點樣先係人，點樣先係鬼？

我同意今晚應該係和平，唔應該衝。但一邊連儂牆悼念緊義士既時候，另一邊可以高呼我地贏緊五比零，好似有少少諷刺。

同69一樣

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

林鄭擺明陰 9me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
聲明有隱藏意思, 咪恰我地唔識字!

英文明明抄上次, 中文輕輕執咗啲!
Suspend等於係擱置, 幾時恢復佢話事!
香港人你受騙了, 快啲傳開話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!